\begin{center}
\index{Livet är härligt}
\subsection*{\large{Livet är härligt}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Röda kavalleriet}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Livet är härligt!\\
Tavaritj, vårt liv är härligt!\\
Vi alla våra små bekymmer glömmer,\\
när vi har fått en tår på tand, en skål!\\

Tag dig en vodka!\\
Tavaritj, en liten vodka!\\
Glasen i botten vi tillsammans tömmer.\\
Det kommer mera efter hand, en skål!

\begin{flushright}
\small{\textit{Ur Chalmerspexet ''Katarina'' 1959}}
\end{flushright}